[
  {
    "question_number": 4,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قصاص",
      "حكم",
      "قضاء",
      "سجن"
    ],
    "answer": "قضاء",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 5,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "استرخاء",
      "راحة",
      "نوم",
      "تمدد"
    ],
    "answer": "نوم",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 6,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الشهادة",
      "المعلومات",
      "الاجتهاد",
      "البيانات"
    ],
    "answer": "الاجتهاد",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 7,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كهل",
      "طفل",
      "بطولة",
      "شاب"
    ],
    "answer": "بطولة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 8,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عسل",
      "زيت",
      "نار",
      "ماء"
    ],
    "answer": "نار",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 9,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "محراب",
      "قبة",
      "رمح",
      "قوس"
    ],
    "answer": "رمح",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 10,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سمكة",
      "ضفدع",
      "سلحفاة",
      "تمساح"
    ],
    "answer": "سمكة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 11,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "منزل",
      "مسجد",
      "سكن",
      "مكان"
    ],
    "answer": "مكان",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 12,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مدرسة",
      "مكتبة",
      "جامعة",
      "محاضرة"
    ],
    "answer": "محاضرة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 13,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حزن",
      "بسمة",
      "حب",
      "كره"
    ],
    "answer": "بسمة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 14,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "إحسان",
      "إكرام",
      "إيمان",
      "إسلام"
    ],
    "answer": "إكرام",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 15,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عامل",
      "رئيس",
      "موظف",
      "مراجع"
    ],
    "answer": "رئيس",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 16,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عناية",
      "حراسة",
      "وقاية",
      "حماية"
    ],
    "answer": "عناية",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 17,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "البصرة",
      "صنعاء",
      "المنامة",
      "الرياض"
    ],
    "answer": "البصرة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 18,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حاسوب",
      "كاميرا",
      "تلفاز",
      "جوال"
    ],
    "answer": "كاميرا",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 19,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كرة السلة",
      "كرة الطائرة",
      "كرة اليد",
      "كرة القدم"
    ],
    "answer": "كرة القدم",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 20,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "السرور",
      "الرضى",
      "البهجة",
      "السعادة"
    ],
    "answer": "الرضى",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 21,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الأسبوع",
      "الشهر",
      "اليوم",
      "القرن"
    ],
    "answer": "القرن",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 22,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سنة",
      "دهر",
      "شهر",
      "قرن"
    ],
    "answer": "دهر",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 23,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "توجيهات",
      "تعليمات",
      "اشادات",
      "ارشادات"
    ],
    "answer": "اشادات",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 24,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "المنقار",
      "الأنف",
      "العين",
      "الجناح"
    ],
    "answer": "الجناح",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 25,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عمامة",
      "غترة",
      "شماغ",
      "لثام(لثمة)"
    ],
    "answer": "لثام(لثمة)",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 26,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عقد",
      "عهد",
      "فقد",
      "وعد"
    ],
    "answer": "فقد",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 27,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مثلث",
      "مربع",
      "مستطيل",
      "معين"
    ],
    "answer": "مثلث",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 28,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مستطيل",
      "مثلث",
      "مربع",
      "دائرة"
    ],
    "answer": "دائرة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 29,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سفينة",
      "صاروخ",
      "سيارة",
      "قطار"
    ],
    "answer": "صاروخ",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 30,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عطل",
      "خلل",
      "المرض",
      "الموت"
    ],
    "answer": "الموت",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 31,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سماعة",
      "مقعد",
      "نور",
      "مشرط"
    ],
    "answer": "نور",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 32,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دراجة",
      "محرك",
      "عجلة",
      "نور"
    ],
    "answer": "نور",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 33,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عجلة",
      "مقود",
      "محرك",
      "نور"
    ],
    "answer": "نور",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 34,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خسارة",
      "تجارة",
      "غش",
      "ربح"
    ],
    "answer": "غش",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 35,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "منال",
      "شهد",
      "هند",
      "ريم"
    ],
    "answer": "منال",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 36,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مضرب",
      "ملعب",
      "سيارة",
      "طيارة"
    ],
    "answer": "ملعب",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 37,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دين",
      "قياس",
      "إجماع",
      "نبي"
    ],
    "answer": "دين",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 38,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "إجماع",
      "نبي",
      "قياس",
      "سنة"
    ],
    "answer": "نبي",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 39,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "باب",
      "مقدمة",
      "فصل",
      "عرض"
    ],
    "answer": "عرض",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 40,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الماء",
      "الزجاج",
      "الهواء",
      "الحديد"
    ],
    "answer": "الهواء",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 41,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "وادي",
      "مجرى",
      "مسيل",
      "النهر"
    ],
    "answer": "وادي",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 42,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خسوف",
      "كسوف",
      "برق",
      "براكين"
    ],
    "answer": "براكين",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 43,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خلخال",
      "فستان",
      "عقد",
      "قميص"
    ],
    "answer": "قميص",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 44,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تيمم",
      "اغتسال",
      "وضوء",
      "تنظيف"
    ],
    "answer": "تنظيف",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 45,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سور",
      "جدار",
      "سياج",
      "حصن"
    ],
    "answer": "حصن",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 46,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حصن",
      "جدار",
      "سياج",
      "سراج"
    ],
    "answer": "سراج",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 47,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تحدي",
      "تنقل",
      "تدارس",
      "توجيه"
    ],
    "answer": "تنقل",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 48,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "القمر",
      "الماء",
      "الشمس",
      "الغذاء"
    ],
    "answer": "القمر",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 49,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نجوم",
      "صخور",
      "هضاب",
      "تلال"
    ],
    "answer": "نجوم",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 50,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مدرب",
      "طالب",
      "طبيب",
      "معلم"
    ],
    "answer": "طالب",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 51,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "علي",
      "خالد",
      "داوود",
      "عمر"
    ],
    "answer": "داوود",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 52,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "طلاق",
      "مصارعة",
      "زواج",
      "مصافحة"
    ],
    "answer": "مصارعة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 53,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نحيب",
      "بكاء",
      "عويل",
      "نشيج"
    ],
    "answer": "بكاء",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 54,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "وفاء",
      "تضحية",
      "صداقة",
      "فداء"
    ],
    "answer": "صداقة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 55,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نجوم",
      "شمس",
      "شموع",
      "سراج"
    ],
    "answer": "نجوم",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 56,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شُعب",
      "نجم البحر",
      "غواص",
      "مرجان"
    ],
    "answer": "غواص",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 57,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الثلاثاء",
      "الخميس",
      "الاثنين",
      "الأحد"
    ],
    "answer": "الخميس",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 58,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "يمشي",
      "يقفز",
      "يطير",
      "يجري( يركض)"
    ],
    "answer": "يطير",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 59,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "طيران",
      "مشي",
      "قفز",
      "ركض"
    ],
    "answer": "طيران",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 60,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كتابة",
      "نسخ",
      "قراءة",
      "رسم"
    ],
    "answer": "قراءة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 61,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رسم",
      "كتب",
      "نسخ",
      "قرأ"
    ],
    "answer": "قرأ",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 62,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سروال",
      "ثوب",
      "عمامة",
      "قميص"
    ],
    "answer": "عمامة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 63,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بيض",
      "سكر",
      "عسل",
      "حليب"
    ],
    "answer": "سكر",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 64,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "زكاة",
      "صوم",
      "دعاء",
      "طواف"
    ],
    "answer": "دعاء",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 65,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ذقن",
      "فم",
      "عين",
      "أنف"
    ],
    "answer": "ذقن",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 66,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أبوة",
      "عمومة",
      "بنوة",
      "خؤولة"
    ],
    "answer": "بنوة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 67,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "محرك",
      "مقود",
      "عجلات",
      "سيارة"
    ],
    "answer": "سيارة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 68,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "إلا",
      "عن",
      "في",
      "على"
    ],
    "answer": "إلا",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 69,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دراجة",
      "سيارة",
      "حافلة",
      "قطار"
    ],
    "answer": "دراجة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 70,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قلم",
      "حاسوب",
      "دفتر",
      "مسطرة"
    ],
    "answer": "حاسوب",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 71,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مسطرة",
      "كتاب",
      "حاسب آلي",
      "قلم"
    ],
    "answer": "حاسب آلي",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 72,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "فرس",
      "أتان",
      "ناقة",
      "زرافة"
    ],
    "answer": "زرافة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 73,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "فرس",
      "زرافة",
      "لبؤة",
      "أتان"
    ],
    "answer": "لبؤة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 74,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "لبؤة",
      "أسد",
      "مهرة",
      "زراقة"
    ],
    "answer": "أسد",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 75,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "فرس",
      "لبؤة",
      "أتان",
      "ناقة"
    ],
    "answer": "لبؤة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 76,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أسد",
      "لبؤة",
      "فرس",
      "ناقة"
    ],
    "answer": "أسد",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 77,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أستاذ مساعد",
      "أستاذ",
      "أستاذ مشارك",
      "معلم"
    ],
    "answer": "معلم",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 78,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تمثيل",
      "تسويف",
      "تشبيه",
      "تقريب"
    ],
    "answer": "تسويف",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 79,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "التقريب",
      "التخويف",
      "التشبيه",
      "التمثيل"
    ],
    "answer": "التخويف",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 80,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كثير",
      "ثمين",
      "غالي",
      "باهظ"
    ],
    "answer": "كثير",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 81,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دقيق",
      "بر",
      "عجين",
      "طحين"
    ],
    "answer": "عجين",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 82,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مجلة",
      "بحث",
      "كتاب",
      "مكتبة"
    ],
    "answer": "مكتبة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 83,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جريدة",
      "صحيفة",
      "مجلة",
      "وسيلة"
    ],
    "answer": "وسيلة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 84,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عطية",
      "هبة",
      "هدية",
      "نفقة"
    ],
    "answer": "نفقة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 85,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عصر",
      "ليل",
      "ظهر",
      "فجر"
    ],
    "answer": "ليل",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 86,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "المحسن",
      "الكريم",
      "شجاع",
      "الجود"
    ],
    "answer": "الجود",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 87,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "المحسن",
      "المسيء",
      "المسامح",
      "المعاتب"
    ],
    "answer": "المسيء",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 88,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "لسن",
      "فصيح",
      "بليغ",
      "مهذار"
    ],
    "answer": "مهذار",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 89,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رواية",
      "أقصوصة",
      "أدب",
      "قصة"
    ],
    "answer": "أدب",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 90,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صُم",
      "نَم",
      "قـُم",
      "تَم"
    ],
    "answer": "تَم",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 91,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "باب",
      "شجرة",
      "سقف",
      "جدار"
    ],
    "answer": "شجرة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 92,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نماء",
      "تجارة",
      "بذخ",
      "زيادة"
    ],
    "answer": "بذخ",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 93,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "غليان",
      "فيضان",
      "فوران",
      "انصهار"
    ],
    "answer": "انصهار",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 94,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "فوران",
      "ذوبان",
      "فيضان",
      "غليان"
    ],
    "answer": "ذوبان",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 95,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "راحة",
      "سياحة",
      "فندق",
      "سفر"
    ],
    "answer": "سياحة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 96,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حج",
      "سعي",
      "طواف",
      "رمي"
    ],
    "answer": "حج",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 97,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ليل",
      "نجم",
      "غرب",
      "شرق"
    ],
    "answer": "ليل",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 98,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "طريق",
      "وضوح",
      "نهج",
      "سبيل"
    ],
    "answer": "وضوح",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 99,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حذاء",
      "ساعة",
      "نظارة",
      "رداء"
    ],
    "answer": "ساعة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 100,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شقة",
      "بيت",
      "عمارة",
      "غرفة"
    ],
    "answer": "غرفة",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 101,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "العين",
      "القلب",
      "الكبد",
      "الرئتين"
    ],
    "answer": "العين",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 102,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سرب",
      "جماعة",
      "حشد",
      "قادات"
    ],
    "answer": "قادات",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 103,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "منهاج (نهج)",
      "وضوح",
      "طريق",
      "درب"
    ],
    "answer": "وضوح",
    "exam": "الاختبار الأول(المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 4,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ولاء",
      "استعلاء",
      "انتماء",
      "طاعة"
    ],
    "answer": "استعلاء",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 5,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "استجداء",
      "استعطاف",
      "استنجاد",
      "استحقاق"
    ],
    "answer": "استحقاق",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 6,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بت",
      "قسم",
      "حسم",
      "عزم"
    ],
    "answer": "قسم",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 7,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أنهى",
      "بت",
      "قسم",
      "قطع"
    ],
    "answer": "قسم",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 8,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مصيدة",
      "خدعة",
      "هزيمة",
      "مكيدة"
    ],
    "answer": "هزيمة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 9,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "طول",
      "بدانة",
      "ذكاء",
      "موهبة"
    ],
    "answer": "بدانة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 10,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بيضة",
      "مزرعة",
      "ريش",
      "ذرة"
    ],
    "answer": "مزرعة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 11,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مشجع",
      "لاعب",
      "حكم",
      "حارس"
    ],
    "answer": "مشجع",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 12,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رواية",
      "مقالة",
      "شعر",
      "طباعة"
    ],
    "answer": "طباعة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 13,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صحيفة",
      "شعر",
      "رواية",
      "طباعة"
    ],
    "answer": "طباعة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 14,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جريدة",
      "صحيفة",
      "مجلة",
      "مقالة"
    ],
    "answer": "مقالة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 15,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "غار",
      "كوخ",
      "هرم",
      "خيمة"
    ],
    "answer": "هرم",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 16,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تدريب",
      "اتقان",
      "اختبار",
      "ممارسة"
    ],
    "answer": "اختبار",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 17,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جذر(غصن)",
      "ورقة",
      "يرقة",
      "ساق"
    ],
    "answer": "يرقة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 18,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أغصان",
      "ساق",
      "بذرة",
      "يرقة"
    ],
    "answer": "يرقة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 19,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "يرقة",
      "جذع",
      "ورقة",
      "ساق"
    ],
    "answer": "يرقة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 20,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "لغم",
      "مسدس",
      "مدفع",
      "رشاش"
    ],
    "answer": "لغم",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 21,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مبارزة",
      "مصارعة",
      "ملاكمة",
      "مساومة"
    ],
    "answer": "مساومة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 22,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قرآن",
      "حديث",
      "فقه",
      "توحيد"
    ],
    "answer": "قرآن",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 23,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بسام",
      "فالح",
      "ظافر",
      "خالد"
    ],
    "answer": "بسام",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 24,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حمزة",
      "أسامة",
      "معاذ",
      "معاوية"
    ],
    "answer": "معاذ",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 25,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الموت",
      "الوداع",
      "الشروق",
      "التسليم"
    ],
    "answer": "الشروق",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 26,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "العصر",
      "الظهر",
      "الفجر",
      "الشروق"
    ],
    "answer": "الشروق",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 27,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عود",
      "عمود",
      "حبل",
      "رمح"
    ],
    "answer": "رمح",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 28,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عضد",
      "رأس",
      "ساق",
      "فخذ"
    ],
    "answer": "رأس",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 29,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مدفأة",
      "موقد",
      "مكواة",
      "ميكروويف"
    ],
    "answer": "ميكروويف",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 30,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الهواء",
      "الأرض",
      "الشمس",
      "الماء"
    ],
    "answer": "الأرض",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 31,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ماء",
      "قمر",
      "شمس",
      "هواء"
    ],
    "answer": "قمر",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 32,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بحرية",
      "شرطة",
      "مرور",
      "جوازات"
    ],
    "answer": "بحرية",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 33,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بقايا",
      "خفاء",
      "خراب",
      "آثار"
    ],
    "answer": "خفاء",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 34,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كساء",
      "إزار",
      "ثوب",
      "بنطال"
    ],
    "answer": "كساء",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 35,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ثوب",
      "رداء",
      "عقال",
      "إزار"
    ],
    "answer": "عقال",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 36,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الرؤيا",
      "الرأي",
      "الرؤية",
      "الرائي"
    ],
    "answer": "الرائي",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 37,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سمع",
      "ندم",
      "موعظة",
      "نصيحة"
    ],
    "answer": "ندم",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 38,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ترغيب",
      "تحسين",
      "ترهيب",
      "تهديد"
    ],
    "answer": "تحسين",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 39,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شوكة",
      "خلاط",
      "سكين",
      "ملعقة"
    ],
    "answer": "خلاط",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 40,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خراف",
      "بغال",
      "أحصنة",
      "حمير"
    ],
    "answer": "خراف",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 41,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سوريا",
      "ليبيا",
      "مصر",
      "الجزائر"
    ],
    "answer": "سوريا",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 42,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صعود",
      "عزة",
      "مكانة",
      "هجر"
    ],
    "answer": "هجر",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 43,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "وِجهة",
      "اتجاه",
      "جهة",
      "وجه"
    ],
    "answer": "وجه",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 44,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مقابلة",
      "مقاتلة",
      "محاولة",
      "مناولة"
    ],
    "answer": "مناولة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 45,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دينار",
      "درهم",
      "عملة",
      "مال"
    ],
    "answer": "مال",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 46,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عواء",
      "خوار",
      "خرير",
      "نباح"
    ],
    "answer": "خرير",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 47,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سواحل",
      "أنهار",
      "هضاب",
      "جبال"
    ],
    "answer": "أنهار",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 48,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مكتب",
      "مصبغة",
      "منجرة",
      "مدرّج"
    ],
    "answer": "مدرّج",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 49,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حزام",
      "حقيبة",
      "ثوب",
      "قميص(حذاء)"
    ],
    "answer": "حقيبة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 50,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قميص(حذاء)",
      "ثوب",
      "حقيبة",
      "حزام"
    ],
    "answer": "حقيبة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 51,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كتاب",
      "كرسي",
      "طاولة",
      "مكتب"
    ],
    "answer": "كتاب",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 52,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دقيقة",
      "ثانية",
      "سنة",
      "ساعة"
    ],
    "answer": "سنة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 53,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حياكة",
      "خيط",
      "نسيج",
      "خياطة"
    ],
    "answer": "خيط",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 54,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شجرة",
      "جدار",
      "بيت",
      "سقف"
    ],
    "answer": "شجرة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 55,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سقف",
      "جدار",
      "باب",
      "أرضية"
    ],
    "answer": "باب",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 56,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حث",
      "تحريض",
      "تعويض",
      "حض"
    ],
    "answer": "تعويض",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 57,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جحر",
      "اسطبل",
      "حيوان",
      "بيت"
    ],
    "answer": "حيوان",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 58,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بطاطس",
      "قرع",
      "جزر",
      "فجل"
    ],
    "answer": "قرع",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 59,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "فتوة",
      "بنوة",
      "شيخوخة",
      "كهولة"
    ],
    "answer": "بنوة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 60,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "يصغي",
      "يسمع",
      "يتمعن",
      "ينصت"
    ],
    "answer": "يتمعن",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 61,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "وعظ",
      "عاتب",
      "نصح",
      "سمع"
    ],
    "answer": "سمع",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 62,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تمدد",
      "نزول",
      "صعود",
      "جلوس"
    ],
    "answer": "صعود",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 63,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عجز",
      "وهن",
      "ضعف",
      "كسل"
    ],
    "answer": "كسل",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 64,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جراحة",
      "فيروس",
      "تطعيم",
      "دواء"
    ],
    "answer": "فيروس",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 65,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "باب",
      "مقدمة",
      "فصل",
      "بحث"
    ],
    "answer": "بحث",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 66,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "متجدد",
      "متطور",
      "مبدع",
      "مقلد"
    ],
    "answer": "مقلد",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 67,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "محل",
      "متجر",
      "دكان",
      "سلعة"
    ],
    "answer": "سلعة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 68,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "غرباء",
      "بؤساء",
      "وافدون",
      "مستوطنون"
    ],
    "answer": "بؤساء",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 69,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رئة",
      "طحال",
      "كبد",
      "عين"
    ],
    "answer": "عين",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 70,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جواد",
      "كريم",
      "سخي",
      "عيي"
    ],
    "answer": "عيي",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 71,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جود",
      "تأثر",
      "سخاء",
      "كرم"
    ],
    "answer": "تأثر",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 72,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جملة",
      "كلمة",
      "حرف",
      "تعبير"
    ],
    "answer": "تعبير",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 73,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تحليل",
      "أشعة",
      "اختبار",
      "عملية"
    ],
    "answer": "اختبار",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 74,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جديد",
      "مبتكر",
      "حديث",
      "مميز"
    ],
    "answer": "مميز",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 75,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خوخ",
      "تفاح",
      "فراولة",
      "خيار"
    ],
    "answer": "خيار",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 76,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ثبات",
      "توقف",
      "سكون",
      "هدوء"
    ],
    "answer": "هدوء",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 77,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "لا تتسرع",
      "لا تتعجل",
      "لا تتوقف",
      "لا تهدأ"
    ],
    "answer": "لا تهدأ",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 78,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دولاب",
      "معلاق",
      "رف",
      "مكتبة"
    ],
    "answer": "مكتبة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 79,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رف",
      "دولاب",
      "درج",
      "معلاق"
    ],
    "answer": "دولاب",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 80,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نحاس",
      "ذهب",
      "فضة (حديد )",
      "نفط"
    ],
    "answer": "نفط",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 81,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "وقع",
      "نهض",
      "جلس",
      "سجد"
    ],
    "answer": "وقع",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 82,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خاتم",
      "عدسات",
      "نظارات",
      "قلادة"
    ],
    "answer": "عدسات",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 83,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أقراط(حلق)",
      "نظارات",
      "عدسات",
      "سلسال"
    ],
    "answer": "عدسات",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 84,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صقيع",
      "بَرَد",
      "جليد",
      "ثلج"
    ],
    "answer": "بَرَد",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 85,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عنب",
      "توت",
      "موز",
      "تفاح"
    ],
    "answer": "موز",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 86,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شمام",
      "برتقال",
      "موز",
      "مشمش"
    ],
    "answer": "موز",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 87,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خفاش",
      "عصفور",
      "حمام",
      "بطة"
    ],
    "answer": "خفاش",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 88,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مدفون",
      "مخزون",
      "مكنون",
      "مطحون"
    ],
    "answer": "مطحون",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 89,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مخزون",
      "مدفون",
      "مضمون",
      "مكنون"
    ],
    "answer": "مضمون",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 90,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "زنجبيل",
      "شاهي (شاي)",
      "نعناع",
      "عصير"
    ],
    "answer": "عصير",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 91,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رؤية",
      "مطالعة",
      "مشاهدة",
      "منافسة"
    ],
    "answer": "منافسة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 92,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سقف",
      "عمود",
      "جدار",
      "حائط"
    ],
    "answer": "عمود",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 93,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الزكاة",
      "العمرة",
      "الصلاة",
      "الدعاء"
    ],
    "answer": "الدعاء",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 94,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دعاء",
      "صوم",
      "زكاة",
      "حج"
    ],
    "answer": "دعاء",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 95,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أموال",
      "دراهم",
      "أملاك",
      "نقود"
    ],
    "answer": "أملاك",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 96,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "علي",
      "سعد",
      "صلاح",
      "سالم"
    ],
    "answer": "سعد",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 97,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مقعد",
      "مقص",
      "سماعة",
      "مشرط"
    ],
    "answer": "مقعد",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 98,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تنويع",
      "تطوير",
      "تجديد",
      "تحديث"
    ],
    "answer": "تنويع",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 99,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صريحة",
      "صحيفة",
      "فصيحة (صفيحة)",
      "حصيفة"
    ],
    "answer": "صحيفة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 100,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تفاح",
      "جبن",
      "زبيب",
      "اقط"
    ],
    "answer": "تفاح",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 101,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تربية",
      "تحدي",
      "تدارس",
      "تعليم"
    ],
    "answer": "تحدي",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 102,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "فخ",
      "هزيمة",
      "خديعة",
      "كمين"
    ],
    "answer": "هزيمة",
    "exam": "الاختبار الثاني (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 4,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "طائرة",
      "سفينة",
      "باخرة",
      "بحر"
    ],
    "answer": "بحر",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 5,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ذكاء",
      "قدرة",
      "طول",
      "بدانة"
    ],
    "answer": "بدانة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 6,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "متشكل",
      "متلبس",
      "متعارض",
      "متشبه"
    ],
    "answer": "متعارض",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 7,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أسرع",
      "أقوى",
      "أغنى",
      "أقصر"
    ],
    "answer": "أغنى",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 8,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "فضة",
      "نحاس",
      "حديد",
      "ذهب"
    ],
    "answer": "حديد",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 9,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بئر",
      "بحر",
      "نهر",
      "بحيرة"
    ],
    "answer": "بئر",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 10,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "القنبلة",
      "الصاروخ",
      "البندقية",
      "الذخيرة"
    ],
    "answer": "الذخيرة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 11,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مخاطرة",
      "مغامرة",
      "تعدية",
      "مجازفة"
    ],
    "answer": "تعدية",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 13,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "لؤلؤ",
      "ألماس",
      "فضة",
      "ذهب"
    ],
    "answer": "لؤلؤ",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 14,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شاكر",
      "حامد",
      "سامع",
      "ذاكر"
    ],
    "answer": "سامع",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 15,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "متر",
      "كلم",
      "سم",
      "ملم"
    ],
    "answer": "كلم",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 16,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "غزل",
      "حياكة",
      "صياغة",
      "نسج"
    ],
    "answer": "صياغة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 17,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "آسن",
      "أجاج",
      "منتن",
      "زلال"
    ],
    "answer": "زلال",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 18,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "النيل",
      "دجلة",
      "الفرات",
      "الأمازون"
    ],
    "answer": "الأمازون",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 19,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نكث",
      "أبرم",
      "نقض",
      "غدر"
    ],
    "answer": "أبرم",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 20,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مماطلة",
      "استعجال",
      "هرولة",
      "وقوف"
    ],
    "answer": "وقوف",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 21,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قطر",
      "قبرص",
      "البحرين",
      "مدغشقر"
    ],
    "answer": "قطر",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 22,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دولاب",
      "سرير",
      "بساط",
      "كنب"
    ],
    "answer": "بساط",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 23,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كاميرا",
      "نظارة",
      "مجهر",
      "مصباح كهربائي"
    ],
    "answer": "مصباح كهربائي",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 24,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بلوغ",
      "آفاق",
      "قمم",
      "سمو"
    ],
    "answer": "آفاق",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 25,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أم ملح",
      "أكبرا",
      "الدرعا",
      "الدحلة"
    ],
    "answer": "الدرعا",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 26,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "السعودية",
      "الكويت",
      "قطر",
      "البحرين"
    ],
    "answer": "البحرين",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 27,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الصين",
      "اليابان",
      "السعودية",
      "فرنسا"
    ],
    "answer": "فرنسا",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 28,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ركبة",
      "مرفق",
      "كف",
      "إصبع"
    ],
    "answer": "ركبة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 29,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سماوات",
      "أسبوع",
      "شهر",
      "أرضون"
    ],
    "answer": "شهر",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 30,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "طحين",
      "فخار",
      "طين",
      "تراب"
    ],
    "answer": "طحين",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 31,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "زيت (عصير )",
      "ماء",
      "حبر",
      "لبن"
    ],
    "answer": "حبر",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 32,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حبر",
      "زيت",
      "دهن",
      "ماء"
    ],
    "answer": "حبر",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 33,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "لبن",
      "زيت",
      "قشطة",
      "زبدة"
    ],
    "answer": "زيت",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 34,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "فسخ",
      "زواج",
      "طلاق",
      "خلع"
    ],
    "answer": "زواج",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 35,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ثلاجة",
      "خزانة",
      "فرن",
      "رف"
    ],
    "answer": "رف",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 36,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "يقين",
      "شك",
      "إيمان",
      "اعتقاد"
    ],
    "answer": "شك",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 37,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أخصائي",
      "طبيب",
      "رقيب",
      "استشاري"
    ],
    "answer": "رقيب",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 38,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بشاشة",
      "عبوس",
      "صراخ",
      "ابتسامة"
    ],
    "answer": "صراخ",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 39,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سبورة",
      "قلم",
      "ورقة",
      "كراسة"
    ],
    "answer": "قلم",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 40,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صحن",
      "إبريق",
      "موقد",
      "كأس"
    ],
    "answer": "موقد",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 41,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "غواصة",
      "قارب",
      "يخت",
      "سفينة"
    ],
    "answer": "غواصة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 42,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خنجر",
      "مفتاح",
      "حديد",
      "سيف"
    ],
    "answer": "حديد",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 43,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حبور",
      "سرور",
      "ترح",
      "سعادة (فرح )"
    ],
    "answer": "ترح",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 44,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سرور",
      "مرح",
      "حبور",
      "ترح"
    ],
    "answer": "ترح",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 45,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سمع",
      "صراخ",
      "حديث",
      "كلام"
    ],
    "answer": "سمع",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 46,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سيف",
      "سهم",
      "سكين",
      "رمح"
    ],
    "answer": "سكين",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 47,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دقيقة",
      "ساعة",
      "سنة",
      "شهر"
    ],
    "answer": "سنة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 48,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أب",
      "أم",
      "خال",
      "طفل"
    ],
    "answer": "طفل",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 49,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سبورة",
      "كتب",
      "صحيفة",
      "مجلة"
    ],
    "answer": "سبورة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 50,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جادة",
      "درب",
      "سكة",
      "حقل"
    ],
    "answer": "حقل",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 51,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قتاد",
      "قنفذ",
      "قطن",
      "نيص"
    ],
    "answer": "قطن",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 52,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الجوع",
      "الغنى",
      "العطش",
      "الفقر"
    ],
    "answer": "الغنى",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 53,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "النسور",
      "اليمامة",
      "الغربان",
      "الصقور"
    ],
    "answer": "اليمامة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 54,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نسر",
      "بومة",
      "عقاب",
      "نعامة"
    ],
    "answer": "نعامة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 55,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دم",
      "شحم",
      "لحم",
      "عظم"
    ],
    "answer": "دم",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 56,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "المسك",
      "الياسمين",
      "الفل",
      "الريحان"
    ],
    "answer": "المسك",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 57,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حامد(حازم)",
      "شجاع",
      "مقدام",
      "باسل"
    ],
    "answer": "حامد(حازم)",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 58,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مفتاح",
      "خزانة",
      "حماية",
      "قفل"
    ],
    "answer": "حماية",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 59,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟ تم تقفيل السؤال بإجابتين وستجدون شرحه في البنك الثامن",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صِهر 100%",
      "زواج 100%",
      "مهر",
      "عقد"
    ],
    "answer": "صِهر 100%",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 60,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جزى",
      "عاد",
      "ثاب",
      "فاء"
    ],
    "answer": "جزى",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 61,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عاصمة",
      "مدينة",
      "قرية",
      "محافظة"
    ],
    "answer": "عاصمة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 62,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ذل",
      "خنوع",
      "هوان",
      "إباء"
    ],
    "answer": "إباء",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 63,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "زقوم",
      "صراط",
      "حميم(جحيم)",
      "غسلين"
    ],
    "answer": "صراط",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 64,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ربوة",
      "وادي",
      "جبال",
      "هضاب"
    ],
    "answer": "وادي",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 65,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مساعدة",
      "وليمة",
      "مناسبة",
      "مأدبة"
    ],
    "answer": "مساعدة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 66,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بَرَد",
      "ماء",
      "ثلج",
      "مطر"
    ],
    "answer": "ماء",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 67,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سند",
      "صك",
      "شيك",
      "ريال"
    ],
    "answer": "ريال",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 68,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خالة",
      "ابن",
      "أب",
      "ابنة"
    ],
    "answer": "خالة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 69,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شباب",
      "كهولة",
      "مشيب",
      "طفولة"
    ],
    "answer": "مشيب",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 70,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "لين",
      "ظلام",
      "نور",
      "ضياء"
    ],
    "answer": "لين",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 71,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مسيحي",
      "مسلم",
      "متدين",
      "يهودي"
    ],
    "answer": "متدين",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 72,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "زاغ",
      "حَاد",
      "مَال",
      "حكم"
    ],
    "answer": "حكم",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 73,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الحداد",
      "الكاتب",
      "النجار",
      "المزارع"
    ],
    "answer": "الكاتب",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 74,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رهبة",
      "خشية",
      "رغبة",
      "فزع"
    ],
    "answer": "رغبة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 75,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أوكرانيا",
      "كندا",
      "كوبا",
      "أمريكا"
    ],
    "answer": "أوكرانيا",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 76,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مسحة",
      "سرير",
      "معقم",
      "مقص"
    ],
    "answer": "سرير",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 77,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خذلان",
      "بهتان",
      "غيبة",
      "نميمة"
    ],
    "answer": "خذلان",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 78,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ساق",
      "ورقة",
      "بذرة",
      "غصن"
    ],
    "answer": "بذرة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 79,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قرش",
      "جمل",
      "خروف",
      "دلفين"
    ],
    "answer": "قرش",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 80,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كي",
      "رتق",
      "حرق",
      "وسم"
    ],
    "answer": "رتق",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 81,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "غارة",
      "كُر",
      "فُر",
      "غزو"
    ],
    "answer": "غزو",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 82,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ليث",
      "شبل",
      "ضرغام",
      "قسورة"
    ],
    "answer": "شبل",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 83,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كدمات",
      "جروح",
      "ضمادات",
      "كسور"
    ],
    "answer": "ضمادات",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 84,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كمادات",
      "كسر",
      "كدمات",
      "جرح"
    ],
    "answer": "كمادات",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 85,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شاق",
      "متعب",
      "مرهق",
      "مزري"
    ],
    "answer": "مزري",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 86,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تدبر",
      "دعاء",
      "تأمل",
      "تفكر"
    ],
    "answer": "دعاء",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 87,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مضغة",
      "خلية",
      "نطفة",
      "علقة"
    ],
    "answer": "خلية",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 88,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "علقة",
      "مضغة",
      "رضيعة",
      "نطفة"
    ],
    "answer": "رضيعة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 89,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صدقة",
      "رسوم",
      "زكاة",
      "ضرائب"
    ],
    "answer": "صدقة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 90,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ممثل",
      "مشاهد",
      "مخرج",
      "منتج"
    ],
    "answer": "مشاهد",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 91,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تركة",
      "وفاة",
      "ورثة",
      "وصية"
    ],
    "answer": "وفاة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 92,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نعامة",
      "عصفور",
      "دجاجة",
      "حمامة"
    ],
    "answer": "عصفور",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 93,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دموع",
      "حزن",
      "غضب",
      "فرح"
    ],
    "answer": "دموع",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 94,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مخالب",
      "أظافر",
      "كواسر",
      "براثن"
    ],
    "answer": "كواسر",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 95,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مجداف",
      "زعنفة",
      "منقار",
      "جناح"
    ],
    "answer": "منقار",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 96,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "إقصاء",
      "بغض",
      "إبعاد",
      "نبذ"
    ],
    "answer": "بغض",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 97,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نفس",
      "قلب",
      "كلية",
      "رئة"
    ],
    "answer": "نفس",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 98,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "غيور",
      "شجاع",
      "جسور",
      "مقدام"
    ],
    "answer": "غيور",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 99,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "السجادة",
      "العقل",
      "الطهارة",
      "القبلة"
    ],
    "answer": "السجادة",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 100,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "وزير",
      "معلم",
      "مدير",
      "قائد"
    ],
    "answer": "معلم",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 101,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شعب",
      "عشيرة",
      "قبيلة",
      "قطيع"
    ],
    "answer": "قطيع",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 102,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سمكة",
      "أخطبوط",
      "دولفين",
      "بطريق"
    ],
    "answer": "بطريق",
    "exam": "الاختبار الثالث (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 4,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تفكير",
      "جلوس",
      "مشي",
      "جري"
    ],
    "answer": "تفكير",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 5,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صمت",
      "كلام",
      "كتابة",
      "الإشارة"
    ],
    "answer": "صمت",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 6,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نعال",
      "حذاء",
      "جوارب",
      "قفاز"
    ],
    "answer": "قفاز",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 7,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "غبي",
      "أحمق",
      "جاهل",
      "شقي"
    ],
    "answer": "شقي",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 8,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قمح",
      "محصول",
      "حبوب",
      "زراعة"
    ],
    "answer": "زراعة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 9,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عمامة",
      "خوذة",
      "شماغ",
      "عِقال"
    ],
    "answer": "عِقال",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 10,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ندم",
      "شجاعة",
      "كرم",
      "خوف"
    ],
    "answer": "كرم",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 11,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تركيا",
      "الأردن",
      "فلسطين",
      "العراق"
    ],
    "answer": "تركيا",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 12,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "لياقة",
      "رشاقة",
      "سرعة",
      "رياضة"
    ],
    "answer": "رياضة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 13,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حصى",
      "جبل",
      "تراب",
      "رمال"
    ],
    "answer": "جبل",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 14,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تراب",
      "نجمة",
      "جبل",
      "نخلة"
    ],
    "answer": "نجمة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 15,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟ تم تقفيل هذا السؤال بأكثر من اجابة وستجدون شرحه في البنك السابع",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رسائل 100 %",
      "كتاب 100 %",
      "مقال",
      "مراجع 100%"
    ],
    "answer": "مراجع 100%",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 16,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "زيادة",
      "كثرة",
      "وفرة",
      "ندرة"
    ],
    "answer": "ندرة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 17,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شارع",
      "ممر",
      "طريق",
      "مدخل"
    ],
    "answer": "مدخل",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 18,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "صيام",
      "حج",
      "زكاة",
      "فريضة"
    ],
    "answer": "فريضة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 19,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أمثال",
      "قصائد",
      "حكم",
      "قصص"
    ],
    "answer": "قصائد",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 20,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حصاد",
      "حبوب",
      "فواكة",
      "ثمار"
    ],
    "answer": "حصاد",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 21,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ثوب",
      "عمامة",
      "حرير",
      "طاقية"
    ],
    "answer": "حرير",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 22,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "غابة",
      "بستان",
      "حديقة",
      "مزرعة"
    ],
    "answer": "غابة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 23,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "دولار",
      "روبية",
      "دينار",
      "يورو"
    ],
    "answer": "دينار",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 24,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "وردة",
      "ريحان",
      "عود",
      "زهرة"
    ],
    "answer": "عود",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 25,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "آية",
      "حزب",
      "سورة",
      "غاية"
    ],
    "answer": "غاية",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 26,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نهر",
      "ساحل",
      "بحر",
      "خليج"
    ],
    "answer": "ساحل",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 27,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "محبة",
      "شجاعة",
      "جود",
      "كره"
    ],
    "answer": "كره",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 28,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شعير",
      "قمح",
      "أرز",
      "فول",
      "فول"
    ],
    "answer": "فول",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 29,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تنازع",
      "تنازل",
      "تقاتل",
      "تشاجر"
    ],
    "answer": "تنازل",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 30,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رشاش",
      "بندقية",
      "قنبلة",
      "مدفع"
    ],
    "answer": "قنبلة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 31,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "اشاد",
      "أجاد",
      "أطرى",
      "أثنى"
    ],
    "answer": "أجاد",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 32,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "راحة",
      "عمق",
      "دعة",
      "سكون"
    ],
    "answer": "دعة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 33,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أب",
      "جد",
      "أم",
      "عمة"
    ],
    "answer": "عمة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 34,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "منشار",
      "مقص",
      "مسمار",
      "مطرقة"
    ],
    "answer": "مقص",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 35,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مندوب",
      "جائز",
      "واجب",
      "افصاح"
    ],
    "answer": "افصاح",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 36,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الأربعاء",
      "غدا",
      "اليوم",
      "أمس"
    ],
    "answer": "الأربعاء",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 37,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الإمارات",
      "البحرين",
      "ليبيا",
      "سوريا"
    ],
    "answer": "ليبيا",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 38,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نزاهة",
      "تزوير",
      "رشوة",
      "اختلاس"
    ],
    "answer": "نزاهة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 39,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شرط",
      "شكل",
      "نوع",
      "صنف"
    ],
    "answer": "شرط",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 40,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شكر",
      "ثناء",
      "فخر",
      "حمد"
    ],
    "answer": "فخر",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 41,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شجاع",
      "محسن",
      "كريم",
      "سخي"
    ],
    "answer": "شجاع",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 42,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ظهور",
      "مهرجان",
      "جمهور",
      "حفل"
    ],
    "answer": "ظهور",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 43,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كبش",
      "عشاء",
      "ذبيحة",
      "فداء"
    ],
    "answer": "عشاء",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 44,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كريم",
      "بطل",
      "قوي",
      "شجاع"
    ],
    "answer": "بطل",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 45,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟ تم تقفيل السؤال بإجابتين وستجدون شرحه في البنك الثامن",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كأس 99.3%",
      "رئة 100%",
      "منطاد",
      "بالون"
    ],
    "answer": "رئة 100%",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 46,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "علاج",
      "مرهم",
      "حبوب صداع",
      "أقراص مهدئة"
    ],
    "answer": "علاج",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 47,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تفكير",
      "تدقيق",
      "تأمل",
      "فهم"
    ],
    "answer": "فهم",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 48,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "برتقالة",
      "تمر",
      "زيتونة",
      "شجرة"
    ],
    "answer": "شجرة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 49,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شق",
      "فجوة",
      "صدع",
      "هدم"
    ],
    "answer": "هدم",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 50,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "إمكانات",
      "مواهب",
      "أحاسيس",
      "مهارات"
    ],
    "answer": "أحاسيس",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 51,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "العواطف",
      "المشاعر",
      "الكلمات",
      "الأحاسيس"
    ],
    "answer": "الكلمات",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 52,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عاهة",
      "خسارة",
      "إصابة",
      "آفة"
    ],
    "answer": "خسارة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 53,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "عتو",
      "حرب",
      "جور",
      "بغي"
    ],
    "answer": "حرب",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 54,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ثاب",
      "عاد",
      "فاء",
      "جزى"
    ],
    "answer": "جزى",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 55,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جلوس",
      "هرولة",
      "تفكير",
      "جري"
    ],
    "answer": "تفكير",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 56,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جرى",
      "هرولة",
      "وثب",
      "ركض"
    ],
    "answer": "وثب",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 57,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حدّاد",
      "سبّاك",
      "حلّاق",
      "بنّاء"
    ],
    "answer": "حلّاق",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 58,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كرز (عنب)",
      "ليمون",
      "توت",
      "خوخ"
    ],
    "answer": "ليمون",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 59,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رأفة",
      "غلو",
      "رحمة",
      "حنو"
    ],
    "answer": "غلو",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 60,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مُشاهد",
      "مخرج",
      "مُنتج",
      "مُصور"
    ],
    "answer": "مُشاهد",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 61,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "غبار",
      "رياح",
      "نسمة",
      "ريشة"
    ],
    "answer": "ريشة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 62,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أذان",
      "وضوء",
      "حج",
      "صلاة"
    ],
    "answer": "حج",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 63,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "إعاقة",
      "تعب",
      "إصابة",
      "مرض"
    ],
    "answer": "إعاقة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 64,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خلخال",
      "تاج",
      "خاتم",
      "عقد"
    ],
    "answer": "تاج",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 65,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مسواك",
      "كتاب",
      "قلم",
      "عصا"
    ],
    "answer": "كتاب",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 66,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خُف",
      "مخلب",
      "ظِلْف",
      "حافر"
    ],
    "answer": "خُف",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 67,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "السقاية",
      "الإنابة",
      "الرفادة",
      "الحجابة"
    ],
    "answer": "الإنابة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 68,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "فظاظة",
      "حماقة",
      "غلظة",
      "قسوة"
    ],
    "answer": "حماقة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 69,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "منتج",
      "خصب",
      "قاحل",
      "مثمر"
    ],
    "answer": "قاحل",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 70,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تأمل",
      "تحديق",
      "تذكر",
      "تفكر"
    ],
    "answer": "تحديق",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 71,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "لامع",
      "ناصع",
      "نظر",
      "ساطع"
    ],
    "answer": "نظر",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 72,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "كبوة",
      "صحوة",
      "هفوة",
      "غفلة(غفوة)"
    ],
    "answer": "صحوة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 73,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أعترى",
      "أحاط",
      "أنتاب",
      "أصاب"
    ],
    "answer": "أحاط",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 74,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تفجّع",
      "تكلّف",
      "تألّم",
      "تحسّر"
    ],
    "answer": "تكلّف",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 75,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حقد",
      "كذب",
      "حسد",
      "كره"
    ],
    "answer": "كذب",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 76,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مصاحبة",
      "مخالطة",
      "معايشة",
      "مجالسة"
    ],
    "answer": "معايشة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 77,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قعد",
      "استراح",
      "برك",
      "جلس"
    ],
    "answer": "استراح",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 78,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تحذير",
      "بشارة",
      "نذارة",
      "تنبيه"
    ],
    "answer": "بشارة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 79,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "اعتذار",
      "ندم",
      "خطأ",
      "رجوع"
    ],
    "answer": "ندم",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 80,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "جزيرة",
      "أثاث",
      "بحر",
      "شجرة"
    ],
    "answer": "أثاث",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 81,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "توفير",
      "تعزيز",
      "تقدير",
      "تحفيز"
    ],
    "answer": "توفير",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 82,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مفاهمة",
      "مناقشة",
      "مشاهدة",
      "مقابلة"
    ],
    "answer": "مشاهدة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 83,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مفاهمة",
      "مناقشة",
      "مطالعة",
      "مفاضلة"
    ],
    "answer": "مطالعة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 84,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مرافعات",
      "سرقة",
      "جريمة",
      "مجوهرات"
    ],
    "answer": "مجوهرات",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 85,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قصة",
      "قصيدة",
      "ديوان",
      "شعر"
    ],
    "answer": "قصة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 86,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "التباس",
      "اختلاط",
      "اشتباه",
      "التقاء"
    ],
    "answer": "التقاء",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 87,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "ترح",
      "حرقة",
      "لوعة",
      "جوى"
    ],
    "answer": "ترح",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 88,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "قّيِد",
      "خٌمْد",
      "هدوء",
      "سَكَت"
    ],
    "answer": "قّيِد",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 89,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الكويت",
      "فلسطين",
      "العراق",
      "الأردن"
    ],
    "answer": "الكويت",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 90,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مفكرة",
      "دفتر",
      "مجلة",
      "كتاب"
    ],
    "answer": "مجلة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 91,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "محراك",
      "مهذار",
      "معصار",
      "مهراس"
    ],
    "answer": "مهذار",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 92,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "تكافؤ",
      "توافق",
      "تقارب",
      "تطابق"
    ],
    "answer": "تقارب",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 93,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سفه",
      "حماقة",
      "طيش",
      "ظرافة"
    ],
    "answer": "ظرافة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 94,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مسرح",
      "جمهور",
      "عرض",
      "مهرجان"
    ],
    "answer": "مهرجان",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 95,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أب",
      "أخت",
      "أخ",
      "خالة"
    ],
    "answer": "خالة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 96,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "الارادة",
      "الرغبة",
      "العزيمة",
      "القيادة"
    ],
    "answer": "القيادة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 97,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "نطفة",
      "تراب",
      "علقة",
      "ماء"
    ],
    "answer": "ماء",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 98,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "شمس",
      "نار",
      "مصباح",
      "قمر"
    ],
    "answer": "مصباح",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 99,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "بيض",
      "عسل",
      "تمر",
      "جبن"
    ],
    "answer": "تمر",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 100,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "أسود",
      "أصفر",
      "أزرق",
      "أحمر"
    ],
    "answer": "أسود",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 101,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟ تم تقفيل هذا السؤال بأكثر من اجابة وستجدون شرحه في البنك السابع",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "النازعات",
      "الذاريات 100 %",
      "العاصفات 100 %",
      "العاديات 100 %"
    ],
    "answer": "العاصفات 100 %",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 102,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "مجاهرة",
      "مخاطرة",
      "مغامرة",
      "مجازفة"
    ],
    "answer": "مجاهرة",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 103,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "حزن",
      "محبة",
      "خوف",
      "كسل"
    ],
    "answer": "كسل",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 104,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "علمانية",
      "رومانسية",
      "كلاسيكية",
      "واقعية"
    ],
    "answer": "علمانية",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 105,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "رقاد",
      "إغماء",
      "نعاس",
      "إغفاء"
    ],
    "answer": "إغماء",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 106,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "خرير",
      "صرير",
      "هديل",
      "زفير"
    ],
    "answer": "زفير",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 107,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "القلم",
      "العسب",
      "البوص",
      "الريشة"
    ],
    "answer": "العسب",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 108,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "هدوء",
      "سكينة",
      "راحة القلب",
      "همّه"
    ],
    "answer": "همّه",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  },
  {
    "question_number": 109,
    "question": "أي الأتي مختلف ؟",
    "type": "اختيار",
    "choices": [
      "سلف",
      "مال",
      "ديّن",
      "قرض"
    ],
    "answer": "مال",
    "exam": "الاختبار الرابع (المفردة الشاذة)",
    "category": "المفردة الشاذة"
  }
]